{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200292800/muju-windmills-and-streams-pension-muju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698859368338&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6047605&destination=%EA%B5%AC%EB%AF%B8%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.119551%2C128.344469&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314340972&selectedRatePlan=383093879&expediaPropertyId=68727900&searchId=899b2028-d384-4ea7-8c8e-7ac365fae7b2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 풍차와시냇물펜션"
    },
    "text": "茂朱風車と小川ペンション (무주 풍차와시냇물펜션)\n茂朱風車と小川ペンションで宿泊すると、優れた選択肢はWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供するからです。ホテルサイズ : 九つの客室チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションでの宿泊には、WiFi及びセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションの客室数は9室です。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションでは共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内にも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションでのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションでのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "茂朱風車と小川ペンションの周辺には何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "茂朱風車と小川ペンションの周辺には美しい自然景観や温泉、観光名所などがあります。詳細な情報については、宿泊施設にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 539
    }
}